# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022-2024, The Isaac Lab Project Developers.
# This file is distributed under the same license as the Isaac Lab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Isaac Lab 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03 13:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Ziqi Fan <fanziqi614@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:4
msgid "Reinforcement Learning Library Comparison"
msgstr "强化学习库比较"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:6
msgid ""
"In this section, we provide an overview of the supported reinforcement "
"learning libraries in Isaac Lab, along with performance benchmarks across"
" the libraries."
msgstr "在本节中，我们将提供Isaac Lab支持的强化学习库的概述，以及对各个库的性能基准测试。"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:9
msgid "The supported libraries are:"
msgstr "支持的库有: "

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:11
msgid "`SKRL <https://skrl.readthedocs.io>`__"
msgstr "`SKRL <https://skrl.readthedocs.io>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:12
msgid "`RSL-RL <https://github.com/leggedrobotics/rsl_rl>`__"
msgstr "`RSL-RL <https://github.com/leggedrobotics/rsl_rl>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:13
msgid "`RL-Games <https://github.com/Denys88/rl_games>`__"
msgstr "`RL-Games <https://github.com/Denys88/rl_games>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:14
msgid ""
"`Stable-Baselines3 <https://stable-"
"baselines3.readthedocs.io/en/master/index.html>`__"
msgstr ""
"`Stable-Baselines3 <https://stable-"
"baselines3.readthedocs.io/en/master/index.html>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:17
msgid "Feature Comparison"
msgstr "特性比较"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:23
msgid "Feature"
msgstr "特性"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:24
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:80
msgid "RL-Games"
msgstr "RL-Games"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:25
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:84
msgid "RSL RL"
msgstr "RSL RL"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:26
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:82
msgid "SKRL"
msgstr "SKRL"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:27
msgid "Stable Baselines3"
msgstr "Stable Baselines3"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:28
msgid "Algorithms Included"
msgstr "算法包含"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:29
msgid "PPO, SAC, A2C"
msgstr "PPO, SAC, A2C"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:30
msgid "PPO, Distillation"
msgstr "PPO, Distillation"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:31
msgid "`Extensive List <https://skrl.readthedocs.io/en/latest/#agents>`__"
msgstr "`详细列表 <https://skrl.readthedocs.io/en/latest/#agents>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:32
msgid ""
"`Extensive List <https://github.com/DLR-RM/stable-baselines3?tab=readme-"
"ov-file#implemented-algorithms>`__"
msgstr ""
"`扩展列表 <https://github.com/DLR-RM/stable-baselines3?tab=readme-ov-file"
"#implemented-algorithms>`__"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:33
msgid "Vectorized Training"
msgstr "矢量化训练"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:34
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:35
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:36
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:39
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:40
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:41
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:37
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:42
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:38
msgid "Distributed Training"
msgstr "分布式训练"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:43
msgid "ML Frameworks Supported"
msgstr "ML 框架支持"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:44
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:45
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:47
msgid "PyTorch"
msgstr "PyTorch"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:46
msgid "PyTorch, JAX"
msgstr "PyTorch, JAX"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:48
msgid "Multi-Agent Support"
msgstr "多智能体支持"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:49
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:50
msgid "PPO"
msgstr "PPO"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:51
msgid "PPO + Multi-Agent algorithms"
msgstr "PPO + Multi-Agent 算法"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:52
msgid "External projects support"
msgstr "外部项目支持"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:53
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:54
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:55
msgid "Low"
msgstr "少"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:56
msgid "Comprehensive"
msgstr "全面"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:57
msgid "Extensive"
msgstr "广泛"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:58
msgid "Community Support"
msgstr "社区支持"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:59
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:60
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:61
msgid "Small Community"
msgstr "小型社区"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:62
msgid "Large Community"
msgstr "大型社区"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:63
msgid "Available Examples in Isaac Lab"
msgstr "在 Isaac 实验室中的可用示例"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:64
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:65
#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:66
msgid "Large"
msgstr "多"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:67
msgid "Small"
msgstr "少"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:71
msgid "Training Performance"
msgstr "训练性能"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:73
msgid ""
"We performed training with each RL library on the same ``Isaac-"
"Humanoid-v0`` environment with ``--headless`` on a single RTX 4090 GPU "
"and logged the total training time for 65.5M steps for each RL library."
msgstr ""
"我们在同一个 ``Isaac-Humanoid-v0`` 环境下，使用单个RTX 4090 GPU和 ``--headless`` "
"进行了每个RL库的训练，并记录了每个RL库在65.5M步的总训练时间。"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:78
msgid "RL Library"
msgstr "RL 库"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:78
msgid "Time in seconds"
msgstr "时间（秒）"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:80
msgid "203"
msgstr "203"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:82
msgid "204"
msgstr "204"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:84
msgid "207"
msgstr "207"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:86
msgid "Stable-Baselines3"
msgstr "table-Baselines3"

#: ../../source/overview/reinforcement-learning/rl_frameworks.rst:86
msgid "6320"
msgstr "6320"

